ProtonVPN + Yubikey 是基本組合吧

仲有好多人未用Yubikey

一條key幾貴下
400幾蚊

貴得值

都岩既
高強度保安